［TG谷] 實驗吹水谷

一個長期介乎死谷同旺谷中間嘅tg群組

歡迎加入 入到去請簡單自介
謝絕藍絲及警務人員

Thanks 🙏🏻

P.S. 67你可以 上一頁 出返去，你已經入咗谷